人生意義

啤條女飛咗﹐
想增值自己，但係放工返到屋企又攰又想hea.
對好多嘢有啲啲興趣，但又唔係特別熱情.
冇乜人生目標 點算?

做gym